【國際突發】尼泊爾首都機場客機墜毀 機員乘客生死未卜

外電報道，尼泊爾一架客機在首都加德滿都的國際機場準備降落時，發生意外墜毀，目前機員乘客生死未卜。

初步消息指，客機降落時開始變得不穩定，最終在機場附近墜毀。

做咩呢輪咁多空難

「小心交通，必定有大型交通意外」